食第一啖飯就會下麻痺，有冇問題？

每朝早食第一啖早餐都會咁
太耐冇食野，再食第一啖都會出現
絕症？

上child登問症 答案會有兩個
1.性病 2.癌症